[蓋清入]究竟每月min pay供supreme 雪山 要幾錢？

俾人問起唔識答

月入1.5m 上個月FULL PAY左

咁究竟minpay俾幾錢
分12個月

月入1.5m唔使買呢d潮牌啦

你搵得仲多都係著iwobi波衫啦

唔好笑

Iwobi好笑

冇人答到我問題